黃色批鬥圈，批鬥完企業，到職業，到女性，到連登user

企業搵錢係罪，職業收高人工係罪，女性係罪，玩膠係罪，翻工係罪，出街娛樂係罪

呢個就係黃色批鬥圈

香港人攬炒，但不包括我，我攬炒定義只係.....

sin city

如果真係可以光復香港，係煲底見會唔會係好感人我唔肯定，但我覺到時一定打到飛起.

你龍門架？打鑊佢
你空姐？跪玻璃啦
你女人？雞黎架
你出過去玩？香港俾你地害死左

Hi譚仔阿姐